女友嬲緊我

點算好 求救

飛左佢

女人唔縱得！！！ 第日有排你受

你的資訊很有用

一次心軟，比人食一世

😂

女友嬲鬆我

agree

大丈夫能屈能伸
氹返佢

好男不與女鬥
忍左佢

退一步海闊天空

女人真係要打

俾佢電話我 幫你搞搞佢

贏左場交，輸左個女朋友，值得咩？

去Hihi佢老母啦

女友已認錯
無心軟

拎碌鳩屌打佢面

你呢個建議唔錯 考慮聽日家法侍候

巴打係咪要電話